中國外交部對美國發出嚴正聲明！！！

呢個世界真係有平行時空架

點解要係抖音睇新聞

亮劍

美國受傷你支那應該開心 嘈乜撚野

我都唔覺得抖音有乜好玩

美國加關稅自殘，作為中國人應該樂見，何必阻止？

樓主好靚仔

官方軟件黎

所以一直都話，外交部、人民日報一定係收咗美國佬錢提醒美國

加稅唔偉大 消滅中共先最偉大